Ik zat al te denken wat ik het beste kon doen, wanneer de chauffeur keek op zijn horloge en zei iets tegen de anderen kon nauwelijks horen, het werd zo stil en op zo lage toon uitgesproken; ik dacht dat het "een uur minder dan de tijd" was.
